路透社報道反送中示威獲普立茲突發新聞攝影獎

美國新聞界最高榮譽普立茲獎（Pulitzer Prize）周一（4日）公布本年度得獎名單。路透社攝影記者以鏡頭記錄去年香港的反修訂《逃犯條例》示威衝突，獲得突發新聞攝影獎。

路透社獲獎的照片記錄香港示威者與警方之間的激烈衝突，包括警方施放催淚彈、橡膠子彈及示威者投擲磚頭。路透社總編Stephen J. Adler表示，攝影記者捕捉到香港示威的規模，照片出色、充滿啟發及令人難忘。獲獎照片可查看普立茲獎網站。

黎明來到

twitter戰線

呢張真係型到

依張型

等睇人解釋下張相既意思

藍田a出口有人長期錄影途人

溫馨提示
奪獎攝記團隊中
有一個係香港人

睇到想喊

好靚

邊個？ Siu?

冇錯

我好不安